# HTTP-сервер, обеспечивающий работу Web-based User Interface SD-WAN контроллера Zelax (WBUI-backend).

Обеспечивает два относительно независимых сервиса.
1. Предоставляет Web-based API. Обращения по адресам `/api...` (!!! api - маленькими буквами).
2. Предоставляет доступ по HTTP к файлам, расположенным в некоторой директории и ее поддиректориях.
Обращение по адресам, отличным от указанных в п.1. 

Более детальная информация - см. комментарии в исходниках. Стартовый файл - `app.js`
